[7.21要人]希望大家開po 標題名可以包含7.21

就算想傾其他野
唔該係標題打翻7.21
唔好俾三毛洗到7.21 po 唔見曬

721

［突發］ 721 現場開始多人

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

方便推請統一subject
推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見